求Gaming Laptop 推介

本身用緊Lenovo Ideapad Y700，但係舊電同散熱開始有啲問題，諗住趁機會換機

筆直10,000-18,000
用嚟打機、睇片多
主要玩LoL同埋steam上面嘅遊戲，大小作品都會玩

見其他po有巴打推介MSI GS66，唔知仲有冇其他推介？

GS66散熱差
買GE66
或者Aorus 15G
想平d就Asus G14

g14
g15

其實佢budget出到18k
可以直接等asus S15

唔該巴打
下面嗰2部會唔會好重？

S15幾時出？

總之就買ryzen 4xxx既
不過目前香港應該得華碩有

香港邊到有現貨

msi都有 @ 蘇寧見到

唔重

7月

aorus G好好J
mechanical keyboard